Cheng Lap：明明係同一日，有人比槍射到重傷，大家唔同情，然後我地去同情個行得走得，好可能身上有刀想整死你既阿伯？

多謝連登風向師啦

每一個藍絲都係潛在既恐怖分子

五毛上黎帶風向,spin走今日開槍單野

tui

CLS

葵芳車人 西灣河實彈

有班人口講話改善改善
實際就係咁割席
佢地就係個班只係識講嬲既人

明眼人就知藍屍智力有問題

阻膠話: 叔一燒嗰劃面唔好睇, 唔夠高尚, 無得拎光環

今日中午開post講廢老既一定係風向師
請各位留意唔好回覆

push

屌你老尾，一日熱門仲有同情隻藍豬post係度，一日都要推呢個。

你對唔對得住中槍嘅巴打

有人同情果個仆街藍屍咩？

救暴大手足呀
佢地仲作戰緊

push， linkg 太能多三毛五毛係度分化，帶風向

中槍手足：我連廢老條命都不知

推

呢啲先係人話

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

救暴大
車人 實彈

中到應一應

邊到有人同情佢？ 個埋垃圾藍絲死哂多好

連登好撚多5毛扮左膠

pish

Push

鄭立都醒覺
2016仲喺度幫班選泛民既豬開脫
話唔好理民智未開既評價
自己知自己做緊咩就得
根本大撚把人對政治現況既覺悟仲衰過當年教曼聯既莫耶斯
I have no idea what I'm doing

連登軍神勁
幾時現場領軍打仗

Agger

對面班仆街上嚟想帶輿論 真係on撚9

啱

港豬不嬲垃圾又唔用腦
清醒嘅香港人真係好慘

完全合理

話過份個D唔係同路人黎

［手動轉］
如果你覺得馬鞍山火燒藍絲好暴力

藍絲暴行：

將軍澳連儂牆斬到女記者穿肺
大埔劏肚劏到見腸
太古城斬到夫婦危殆
咬甩趙家賢耳仔
元朗721著白衫打人
深水埗撞到個女仔終生殘廢
西灣河青年被槍擊係隔離拍手掌
周同學證實不治藍絲群組歡呼聲一片

以上的就唔暴力嗎？
你有幾雙重標準？

知道好多有啲左左地膠嘅人 心入面都會有一條問題
"你咁樣同XX有咩分別 ?"
同場貼埋呢篇漫畫

講得最多藍絲嘅係連登
三毛滲透到

普遍國際認知, 活生生燒人比槍擊, 係更加生番既行為
下次改善下

有話自稱唔割既撚樣依然走唔出心中既道德高地

咪係

休班警黎架wo 定佢冒警

又一刀銳落去d網絡阻膠度
太直接 太無同情心喇

係

咁就要提醒返人
香港人過去五個月受過咩事
上面都貼咗一部份 只係一部份

藍絲暴行：

將軍澳連儂牆斬到女記者穿肺
大埔劏肚劏到見腸
太古城斬到夫婦危殆
咬甩趙家賢耳仔
元朗721著白衫打人
深水埗撞到個女仔終生殘廢
西灣河青年被槍擊係隔離拍手掌
周同學證實不治藍絲群組歡呼聲一片

字眼問題
唔好用"火燒"
改個浪漫啲嘅名: 幫佢生火取暖
或者係神獸鳳凰之吻

同樣道理
對家搞我哋 唔撚係叫"性侵"
必須係乜姦物姦
字眼要重同精確

再撚開條藍絲阿伯post 屌到佢仆街

經過今日既行動 所有人都要正視一個問題

【預言】聽日會發生咩事

推返比槍射到重傷既手足
唔好理特技人

咁活生生燒死人
同靠權力捉人輪姦再殺人
又可以點樣比較?

咪就係

根本應該冷處理

話燒人過份的絕對係鬼

阻膠死全家

一早同你講連登多三毛啦 理條廢老都唔理手足

真

好啱

手足只係condom，議席最重要。

五毛死開
連登唔係比你哋作野

冇人同情， 係五毛不停開post引導

林奠不停派人嚟試你割唔割既底線
咁撚多同情心關心下自己人啦
條廢老唔洗理

片我諗係得香港呢個地方先會係打緊仗既時候仲要計較埋個畫面好唔好睇

前傳

自燃阿叔扮休班警在先

同情敵人on99

燒咪燒囉
上次用刀插何妖有人會懷疑
今次無人懷疑

證明連登風向狗

唔割
但係下次唔使有片

鄭立好波
再一次大巴大巴咁刮落去班左膠/分化撚度

中共不介意死幾多popo 藍絲 只介意影響經濟 集不到資

曱近平

仲有人問係咪過份咗
睇黎未訓醒

每一個連登仔都係潛在五毛，唉

同情個暴力藍絲要幾無腦先會做

打倒風向撚

講得啱

5毛 左膠 藍C 同情
我覺得抵死 識既人都笑9佢叔一燒

岩呀

upooppppppp

前線被虐待被打斷骨被性侵強姦，被界刀插腰、被菜刀斬頸斬肺斬肚重傷、被長刀劈腳被的士撞雙腳搞到永久殘廢，前排藍絲連漒水都出埋啦
到宜加陳彥霖、周梓樂死得不明不白，重有大量自殺既義士

梁凌杰 6月15日 太古廣場殉道向林鄭死諫第一烈士

盧同學 6月29日 粉嶺嘉福邨墮樓自殺

鄔小姐 6月30日 ifc跳橋自殺

麥小姐 7月3日 長沙灣住所天台墮樓自殺
[/quote]

到宜加重會走去同情藍絲講咩割席既
你都係翻去五毛藍絲group罷啦，多你一個唔多好行好送無你咁既同路人

各位小心風向撚
集中返義士中槍事件
唔好俾人shift 左個focus 去叔一燒

你睇番內容根本得開post條友係度同情個阿叔。處理哩啲傻閪最直接係連覆都咪撚覆

火居然比槍更恐怖

風向撚唔駛理啦真手足都出曬去，淨返既係咩自己諗

認真，發火燒藍絲會唔會太過分？

多謝佢啦

well said

睇下人哋藍絲見人中槍啪手叫好啊 幾大鼓舞

淺黃過返鄉土啦

所有割既都係五毛不解釋

所以話 連登仲未熄燈係有原因

wfc藍絲

puah

都唔知做乜鳩

成個fb 都見唔到割蓆言論，係得連登有
核爆都唔割，冷處理呀屌你老母

兒登仔風向師

人命有貴賤之分
條廢老做咗廢老就已經冇存在嘅價值
冇學識冇責任感冇公民責任
係完全不入流嘅人
唔適合喺香港居住
理撚得佢燒死定俾車撞死
最好多d 依d 人死㖭呀

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

前線手足真係唔好睇連登太多5毛

收皮啦淋病

真係有人同情果個藍屍架。。omg....真係同果啲人完全傾唔到落去囉

z

偽善

其實醫院現場十幾個同學係度留守
柴灣campus 加油

其實諗唔明有咩要改善？

個學生依家生死未卜，你地去關心個唔係自己陣營嘅人，我真係唔明白你地口中所謂嘅不割蓆有咩意思

邊個同情佢...？

睇到喊
邊個再講同情藍絲唔該自已unfriend

廿藍絲伯天收佢 ！